香港需要綠扁帽

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Sir

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: